谁去香港，谁就是搞港独的

亲，我们国家现在什么都有了，那里你不去，偏在这个时候去香港说买东西，说探亲？是不是去谈什么呢？好，你好好去，国家怎么会亏待你的呢？
亲，

亲，我们国家现在什么大学都有了，那里你不去，偏在这个时候去香港读书？是不是去读什么呢？好，你好好去，国家怎么会亏待你的呢？

方向正確 唔好再黎香港please

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

認真有個親戚係中國人
讀城大
上個月返上去落唔返黎

點解？

查晒電話話佢去示威
佢有去

文宣發動總攻

Lm

慘 有良心嘅人
係上面生存唔係容易嘅事

點罰？
寫悔過書？

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

去天安门可以吗？

没错

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

唔好呀
你唔嚟
我地冇生意做冇錢賺
好慘架